我 不 想 逃 離 只 因 我 迷 戀 你

真係好撚嘔心 點做到

本身都唔想叫了又咁岩比我周到

完全瘋傻都冇用 陣狗味出曬來

我屌你老母 祝你快撚啲心臟病發死撚柒鳩左佢

快啲借啲意交換埋tg私chat 咁我冇眼屎乾淨盲